做人做到你咁撚樣

呢排大專有得申請政府資助
做為窮人家當然要拎啦，填d資料雖然好煩但有錢唔拎就正on9啦，本來都沒咩事但我個仆街老豆遲唔講早唔講到填個銀行儲蓄存款先黎話唔撚填，我地就咩都填哂。
為再唔話俾屋企人知你有幾錢連3,4皮都唔要
對屋企人都咁撚自私你睇我以後俾幾錢家用你

sorry啊仔
我聽日去搞啦

打佢兩鎚啦

睇黎你成日俾人咁講，到處係到狗吠
認清事實啦毒撚

我以為自己開post
我老豆又係咁

打佢咪有係曬屋企錢，等多幾年啦

同路人
你地本身關都差？

之後有身體有毛病又要你科水 真係無得輸

聽過好多單身邊同學 同埋連登都係
去到填佢地自己啲錢銀野就話唔填 連有錢要唔要 真係好奇怪 到底係點解

送佢去老人院都嫌曬錢

可能係本身同佢關係唔好家陣係到嫌錢聲姐係我以後唔洗俾家用佢啦